今日聽將軍令聽到我想喊…

錯在相信 信你能愛惜我

如此愛過 可得到什麼

是我沉淪在戰火

與萬馬千軍匹敵廝殺過

但你還是慣性地說假話愚弄我

從來將軍都只得一個

然而愛你 淪落最尾只有盲目地獻技

如何心死 在每次想抽身總對你念記

即使再堅持 卻得不到轉機

如何心死 在那結束一刻心卻掛念你

然後到頭來你竟三心兩意